車牌LP3369 係天水圍警局外對人放煙花

我屌佢老母閪 係我隔離炸

推

鄉黑我屌你老母

煙花起我個頭上面飛過

咩事 有冇片？

推，有無人有拍片？現場好多傷者？

係lb3369

我都聽到煙花聲

有冇人打左過去天水圍警局?? 同左堆狗講左未?

LB呀

巴打發夢？

黑色車

LB

好撚亂完全唔知咩事無人有反應，希望live 影到

元朗天水圍有邊個有煙花呀
屌你老母 圍村佬
想出名呀 比你出[url][/url]

入去報警，頭先有個都叫講人話嘅狗話知車牌可以去報案

我呢張好D

圍村佬機會大

請起底組幫幫忙!!!!

哇屌 真係痴撚線

又係班垃圾圍村狗

屌你老母，又係鄉黑？

LB3369

Live有影到，睇rthk好似暫時未見到有人受傷
希望冇事

警黑勾結

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

有live 就好，因為岩岩立場先開live都唔知咩事

摷條撚樣出黎，屌佢老味

查車牌喇

rthk一直live緊

隨時係失車都有可能

去咗元朗方向走 黑色車

黑警襲擊路邊白人女性 推上國際！

屌你老母 差啲比佢炸撚中

推到佢仆街

無事嗎 我企左邊 佢射我右邊 屌那媽

屌佢老母
唔撚係掛？

推 又玩恐襲

屌佢老母係我頭殻頂飛過

啱啱企中前 直接我右邊刷過 嚇撚死人咩

有無人受傷！？

有冇受傷

一定唔係

無現場人士望到車上面既人樣？

LP3369

玩火 推到佢囚終身

有無手足受傷？？？

有冇人受傷

夢見帶哂口罩

屌佢老母 成個恐怖襲擊咁

有人話係LP

大家有冇受傷
呢次話我地知要開遮！
今次係煙花 下次可能係鏹水
開遮起碼可以傷少啲

畀你快咗

好大機會入左廈村 一落就係

好多人受傷

有冇片？岩岩睇立埸 睇到一半停左

推爆佢老母

not funny

立場中左招

東方影到 好似新年咁

9成牛屎佬
城市人邊搵黎煙花

架白色車又咩事？

想避架煙花車 但避唔切

幾重

為咗避嗰架LP3369

求起底

啱啱又連續向人群射咗幾下

rthk live 影到晒

警署門口

好撚痴線
對住人群嚟射
明顯又玩恐襲

屌你老母趕火打劫咁撚樣
見人多就出黎鳩噴

sorry

絕育

有無人報告下傷者嚴唔嚴重？立場live睇唔到

有無人傷？

5至6架救護車

立場岩先中左招

有live影到。我睇撚住個live

黑驚 有事 鄉黑支援

有無影RAW? 執低啲Highlight 應該可能睇到

pish

肯撚定又拉唔倒人啦！

下，個記者而家live緊好鎮定wo, 換左人？

屌你老母，聽朝又見到係失車啦仆街

推 ， 人渣

除左垃圾圍村仔我真係諗唔到邊個會有煙花

屌 好撚嬲

屌你地班黑社會老母

縱火呀條撚樣！！！判佢終身監禁都得

想知有無人傷

小心安全

有片

屌佢老母 頭先就唔撚出嚟
依加咁先出嚟 頭先做緊乜撚嘢？

屌

Push

癡撚線 仲要放好撚多個

屌 痴撚線 咩人暴動呀依家

推！係我耳邊炸撚左過去 我屌你老母啊

消防同救護真係好快手
同警犬39分鐘好大對比

嘩屌，直射埋去，痴撚線架

班狗縮哂入去

龍吐珠

On9直播都影到少少

痴線

屌你老母得圍村先有煙花架 仆街

屌直向人群射

屌佢老母

屌佢老母 係我隔離爆

召喚先底組

有人6小時前預告會放
今夜煙花燦爛

屌係頭頂炸

起

d人初頭係歡呼

起底組！！

痴撚線，勁多人咁放

大家仲諗緊火攻水炮車時，圍村佬已經做緊

嘩

又話立場記者中左煙花既，點解而家live緊果個好似咩事都無咁既？

所以將軍澳遊行都要小心有人出煙花

似喎

輕鐵果個有救護站 受傷可以過去

傷5個

各位做嘢拉9佢

牛屎佬又搞事

牛屎佬 同差佬合作放㗎！而家差佬扮緊好人救人！

片，有live 影到。

forward 返黎既

仆街又係共產黨民兵

推俾現場人睇到，報警講有人預告恐襲，點都要查埋佢

Dllm放煙花

黑色Toyota
黑色Toyota
黑色Toyota
LP3369
LP3369
LP3369

好似流浮山方向？

加油

D人傷成點

推 屌佢老母
元朗 牛屎佬

元朗 屌你老母

係正前面爆

依家有防暴🙇🏻‍♀️

推 直接去佢地址啦

屌你老母 元朗 拆佢老母

屌 又係元朗班鄉黑？

屌你老母啊牛屎佬

唔推唔係人

現場人士被火藥燒到頸，衫褲都有燒穿。。。。。

不過警黑合作 可能話一早報左失車

push

屌你老母炸完搵個藍衫出黎扮nice....

屌佢老母死牛屎佬
推佢老母

現場人士被火藥燒到頸，衫褲都有燒穿

片！

港台同城大中左

係咪圍村人？

仆街，車主死全家

恐怖襲擊

元朗 蝶翠峰 私樓

痴撚線
中東戰區咩屌

推！！！！！！

各位
見到有人講話，唔好叫煙花，叫火藥
咁癡線，已經不是滴滴金等級

蝶翠峰？

睇黎今次係試水溫
下次就會出車隊..

蝶翠峰一期2座8c 羅偉清

睇唔睇到地址
又元朗?

起底組唔該曬！
有圖之後印出黎去元朗貼街招

係元朗

9成圍村佬

唔係我真係諗唔到天水圍人點會玩煙花

平時佢地過時過節都會放到bi Li ba la

手足，
見到有人講話，唔好叫煙花，叫火藥
咁癡線，已經不是什麼滴滴金等級

繼一百年前省港大罷工之後，8月5號全港大罷工

哇我屌

既然講人話就唔好用狗稱呼ok

起左底先，咪撚理咩比人偷左架車
圍佢老母

原圖send比立場 佢地需要！

屌您老母臭閪死牛屎仔 好撚嬲

貼街招
揾到佢部車要拆鳩佢部車
揾人寄刀片

屌你老母又係元朗

Toyota 定日產？現場話toyota但呢度寫日產？

天水圍警署門口，放煙花炸傷示威者，車牌LP 3369，南邊圍勝和啲人，邱志鵬，花名大圈鵬，係睇雞竇場

聽日做野啦

唔建議去元朗圍人 一定有白衫佬埋伏

住私樓呀

日產

有冇人見到或影到司機個樣，個車主可以話比人偷左架車都得

又元朗

但係車款唔同
nissan prairie 2004 black

登記車主姓羅？

各位我知車主係元朗 同好撚多鄉黑 但可唔可以幫推睇吓架車係咪失車 小心求證!

有人查咗姓羅喎

用自己車犯案

圖嗰架似Toyota Windom/Lexus ES300
但登記嗰架就Nissan

有冇人查埋LB3369

顏色 牌子都match!!

鬥人多

LB3368?

傷者總共3位 1位擦傷 2位被煙花直擊
有一架車自炒上中間石壆

Tg gp講

好多圍村佬都搬出去住 唔出奇

元朗大棠路99號蝶翠峰1期2座

Unnamed Road, Yuen Long附近

咪撚比佢有得訓!!!

屌你老母

登記係7人車 但頭先果部好明顯係普通私家車

又鄉黑警

Cls

對唔住阿
不過香港又唔係個個都可以玩煙花 得一班人有特權
所以我都唔知佢地煙花既standard係咩
不過我以後會叫翻佢地做火藥架啦

LB3368

屌！有病啊

dllm

LP3368先岩sor

LB定LP？
有無人可以查埋LB3369

Call 消防

想知有幾多傷者，傷勢及現場情況如何

而家係咪落街食個飯都要full gear

香港元朗區大棠路99號蝶翠峰

又係嗰個三柴

當我無講野

我再推

立場哥哥

差好遠 Nissan Prairie 係7人車，相入面係4門房車樣

元朗大棠路蝶翠峰2座8樓C

推撚到佢仆街

其實會唔會係EP？
睇幅圖睇得耐唔似係LP

查到嘅係nissan七人車
但行兇嘅係toyota房車，
懷疑車牌係假！

佢型號係 sr喎

我屌佢媽閪 炸撚到埋我身邊嗰下真係燥

突然成班讚警, 好似做戲咁
好撚驚
好似除左我全部都係做緊戲咁

做戲都做得太出位...

岀嚟講緊個個 係講人話

唔同款，
有無人可以查埋其他似既車牌 LP3389 ??

後面嗰幾個數字其實好清楚

你冇諗過咪警黑勾結 叫D人黎放煙花?
一啖砂糖一啖屎不嬲都係狗嘅做法

傷者五個
目前未知詳情

SR 應該係解豪華版

Prairie 係車款
2.0係引擎容量
CVT 係波箱款式，即無段變速
SR 通常係代理版本代號

你搵果張相架車叫Sentra，SR 實際點解我唔知，但係係日產d 同一model入面再細分嘅款名，Sentra SR 同 Prairie SR 係完全唔同

條畜牲死全家

元朗大棠路蝶翠峰1期2座8樓C
羅偉清先生
E899512(9)

假車牌啦

有冇巴打住蝶翠峰呀?

假車牌都搵個元朗嘅

錯手負評sorry

冚家剷啦放煙花條仆街

又學到野

一個車牌點可能套2架車到

隔離post有人傳緊搞事條友係呢個

車款同起底紙結果唔同，唔好攪錯人呀！

自推

有冇人問到呢部相機機主攞原相

冷靜d 一定要查清楚 政府一直想大家郁鄉村 等群眾鬥死群眾

屌你老母！

唔知真定假

9 成係村佬！全港仲有邊個會有煙花放？

間接講俾人聽邊個做真聰明

//於香港未經批准放煙花屬違法行為，根據《危險物品條例》，任何人製造、貯存、管有、出售任何煙花炮仗，一經定罪最高刑罰為罰款25,000港元及監禁6個月。//

3389

查左先，可能姓羅車牌登記人比人偷左車牌，搵佢澄清又好，比車cam做證據又好，至少係線索！但唔好咁快惡意搞人先！

搞錯都係問話，寧錯勿漏

狗:假牌冇辦法追查 完。

推 查埋LP3389

嘩屌 食到應一應

有無即刻派狗車追？？

車款唔同 假車牌

查埋EP

屌你老母成粒係我頭頂飛過 差d過身

的確係如果唔係當場斷正，事後搵到都冇用

俾市民圍著。。出唔到去。。。。

推，可能係89

好on9

聽日一定好多車cam會睇到既，側邊咁多車

立場條片有架車正面 不過好低清

攻擊警署都可以唔叫狗車追，set road block

你有無事

有可能

恐怖襲擊嚟㗎喎

會唔會係69

LP 3369

推 查埋

EP3369都有機會

有撚病

有可能係EP
EP3369，EP3389，LP3389

報條毛，炸果度嘛警署出面

加一 我都覺得似EP

推！咩地方人先會有煙花呢？大家自己諗
有計劃既人一定唔會咁蠢
Fact check 左車牌先有可能借刀！！！！

四位數應該啱 差在L定E

EP都有可能架

後門上盾。幫手

呢個時候趕人？
聽晚想OT?

射左咁多發

呢張真係睇到LP3369
咁應該真係掛假牌

第一個講起嗰時無人信

我朋友影 LP3369

冇事冇事。裝備上返車

呢張清啲

咁應該真係假牌

個牌反光 可能真係E都未定

係恐襲
毫無疑問

冇事。擦傷少少

L呀 屌 我朋友用埋pa tune

高空角度影到應該射咗六下

屌佢老母 真係係正我個頭上面飛過 我仲要企係狗屋門口

真係L嘅話就係假牌

係邊

有暴徒襲擊警署呀！
唔知係咩人會有煙花係手呢？

咁都無射d入狗屋停車場

其實個牌LP3369又咁岩係元朗村屋位置
有機會只係套左屋企人/朋友架車個牌
未必唔關事

same la兄弟

咁車主都幾黑仔比黑社會拎個牌黎用

有人comment呢個 真唔真？

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士
其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充

我屌佢老母全家

後面啲司機有去追就好

好似本身有架想追，但撞左上石壆到

KMB?

屌你警狗唔係又唔撚做野下話

KMB架車嚇到上左石壆就真

九記

屌個個禮拜都去光復元朗啦
搞著班牛屎佬無生意、住私樓嘅樓價大跌都好啊！
好撚嬲啊屌！

無得再啞忍

屌那星想殺人呀？

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士
其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充

佢有好多下係平飛
而且得頭一兩下係中差館
隔離嗰座唔係差館嚟
冇記錯應該係天盛商場
所以，結論條友係針對圍差館嘅人嚟射

假牌

LP先啱

所以又原地踏步

流浮山方向就九成九廈村
之前蘋果都有報過721個日有一半人都係嚟自廈村班垃圾黑社會

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充

差唔多成兩個月大家都心知肚明
班柒頭5毛仲咁蠢
又叫人冷靜冷靜完走一大堆人班友就唔放煙花落車教仔啦

屌佢老母 紅撚咗個膊頭

推撚到聽朝

推撚到佢哋拉人

向天西方向走 無流浮山方向
我在現場！一手！

葵芳出散彈槍，又用警車撞人
天水圍又有白衫用煙花彈射人群
今晚警黑合作搞到香港笠笠亂
仲話想洗白

一定係牛屎佬做 同埋車牌係假

登記果架係日產啤梨黎，唔係咁既樣，會唔會架黑色車假車牌

你寫係林鄭 花名柒婆都得啦

痴撚線
不過俾左新idea我地

慶祝

Are you okay?

無乜事 最主要係嬲到仆街

共產黨派來的，大家以後要小心。

好彩縮一縮 如果唔係就爆頭 係正我後面爆 痴撚線

小心呀手足

你有無事啊

凌晨搞真係好難捉，走左去邊都無人知

終身監禁? 自己搞啦
仲信克警?